中國好多地方已經浸左

南昌

九江

湖北

杭州

重慶

今年有貿易戰 武肺 洪水
中國重想有經濟增長？

多難興邦

美麗的風景線

tvb不會告訴你的畫面

係微博PO依D係分裂國家，要全部打把

幾時到上海

中國最美麗的風景

可以發展水上事業

之前大紀元啲料係真?

杭州真定假

一人一啖就得啦

TVB：日本水災增至最少56人死

江西

黃岡

水之都

滅國未？

有片睇 好似科幻電影

冇辦法同情

有水=有水草
又可以比中國人食多一年

呢啲地方浸都冇人理啦

除非上海外灘果啲地方浸

災後重建又有得玩cities skylines
中國GDP gogogo 又要贏了

樓主手持50手7500平均價8$

美麗風景線

有無人計下幾多%國土水浸緊

國安法規定左唔畀浸

消息實在好鼓舞

杭州都算大城市

中國會唔會步亞特蘭提斯後塵

根本贏硬！冇得輸！

多難興邦
越多難越好

水為財

做謠，拉得

CCTVB無報，無浸，唔怕。

咪撚燈啦，一陣燈到無事

因為佢地無基本法做定海神針

乜撚都加個戰係度

沒事兒~~

Push

沒事兒

樓主呃人

the day after tomorrow

唔講就好啦
唔使搞賑災捐款

Post埋啲假新聞做乜撚嘢

浸到上中南海先好報啦

放心, 中國人無所不能

年年都浸嫁啦 大驚小怪

你千萬不要對這個地方.......

water 7 水都
好靚啊

最好浸左個陸家嘴

蟹放軍呢？ 唔敢出？

燈

假新聞,明明沒事

全面小康!!!!!

等睇大陸災民恥笑日本水災

中國咁強大
應該自己國家自己救
雖然都唔會有外國想幫手

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 #一國兩制已死 #黃色經濟圈 BNO「5+1」 #聯繫匯率

又有感動全國嘅畫面睇

中國逐步改造成第二個威尼斯
中國夢又是近一大步

唔通你個鍵盤戰士 講嘅嘢又係真

武漢

———————唔知邊到

唔知邊到x2

信政府，不怕。都是假新聞

水為財
Chi Na no.1

希望支那快過威尼斯陸沉

唔流黎香港就得啦
唔好又攪的咩震災

一陣又係庫房拎錢貼佢地
自由行賺幾多 嘔突俾佢地

成個地底浸曬
老鼠走曬出來

你哋死緊喇，藍絲五毛小粉紅仲唔快啲救國？

我支持大紀元 但個個都話唔可信

你想造謠？

用水沖走中國肺炎病毒

中國又贏

其實tvb唔報大陸報日本都好

大陸嗰啲不算人命

有對比圖有真相

食左d老鼠咪冇事

此主题含有危害颠覆国家政权信息，已被中国国家网络安全特殊调查警察依法实施强制移除，各位中国香港特区市民切勿以身试法

全部都假既，呃人既！

依幾日瞓醫院，cctvb一啲都冇提過

就咁睇好似無乜野。

學威尼斯整水都又唔比？振興經濟既野你地識咩

希望晴天少女自私一次

Gdp升

微博： 歲月安好，厲害了我的国

A股繼續升
港女繼續跟
舞照跳

東方威尼斯

笑緊
佢地好似平衡時空 唔知自己國家浸得勁幾倍

水為財，冇事既

Tvb 美國電視台嚟

好治癒嘅新聞

果然係多難興邦

海上人

成龍: I'm so happy!

水漲船高
繼續創新高

水為財呀

水力發電

水為財國富家強嘅象徵

水為財 中國發大財

日本未沉 中國已經沉撚咗
無論係咩層面上都沉哂

杭州隔離就係上海架吶啵

大紀元係有真嘢㗎

不過係鍾意誇大嚟講
到真係大獲嘅時候反而冇人信

東江水 ！買爆你

支那洪水好黃

魚蝦蟹乜都有啦唔洗食草

搞都冇人捐架啦，黃嘅睬佢有味，藍嘅自私自利。得返瀨共商人表忠式捐款

浸唔到中南海就係假新聞

水浸爛曬d 建築物，大中国又有機會重新起過，GDP up up , 中国又贏

（PS 最緊要係清除左低端人口，失業率0%）

没事儿

因為佢地無基本法
香港基本法規定唔受洪水威脅

媒體顛覆國家政權

通常水浸完，就會到傳染病

杭州幾靚喎
可以發展旅遊景點 中國最終成為贏家

中國最美麗的風景是人（死屍）

明明TVB只係報日本水浸

Cls 武漢7月2個張圖入面仲見到啲一家大細出黎玩
真係出事都係抵撚死

華南咁大雨但香港無雨落

杭州同重慶

是死人

政府會代我地捐

有冇水災概念股

又如何?
仲可以有錢托市即係冇事啦！

慘L過武漢肺炎

三餐點算？肺炎都話可以外賣

洪水成層樓高 Sam哥都送唔到個外賣俾你

我最期待的畫面

其實都幾勁 浸到咁都可以冇新聞講

福地

支共：港股水浸

武漢

信政府, 無事!! 唔好又攪捐錢呀, 班NGO左膠又唔對香港人道災難出聲 香港遲早d大白象工程都一沖就散, 到時幫下香港好過喇.
btw, 香港popo幾時上去幫解放軍疊沙包

芝麻仁係冇一個係蘑菇嘅

水為財
終國又贏
希望更多水

吾止今年啦！ 係接住落啦！ 真天譴啦

南昌喺香港嚟㗎傻仔

A股又咪爆升

畫面好靚

衰d講句條霸無事 水浸都唔係咩特別新聞

Who cares

呢排做緊美國新聞台

支那：搞９香港最重要
（耗資龐大既面子工程）

keep 住

雲夢澤再現

個水位咁高先係正常
之前係太低

海軍去晒南海，回緊航

武漢7月8

水霸無事，但浸撚死晒

咁要個水霸嚟做乜？

假新聞，大公文匯Tvb冇報

五毛 block

水為財，贏國又贏

我相信我蟈強大，一定無事

大地震大地震

人命在中國唔值錢的

唔好俾佢停

別要𠱁我開心 支爆未下定決心
燈一燈 蕭生才能維持熱吻

可喜可賀

香港未浸

拉闊個畫面睇你會睇到其他地方無事
唔驚

水為財還是見財化水？

支那武漢肺炎開始都已經係

追住條長江黎落雨

十災呀

係咪因為南極啲冰熔咗，海平面上升，先浸成咁？

國家認證無野比香港安全更重要
鬼叫你地唔值錢

聽講大陸果Ｄ去水位好多都仲係用緊清朝果D

距離杭州市中心好遠，1一2小時車程

浸定唔浸係國安法賦與

支那水災至少56萬人死

唔好俾佢停呀

水為財呀，可能加埋漏電添

見到有片Po 上海巴士都浸噻係水入面
D水浸到去入面坐嘅人腳

Gdp 繼續gogogo

update番，今日有播

水為財 終国發大達啦

水都

珍珠奶茶

江南風景如畫

打開windy 打開windy 有野睇😂

三樓以下跑

每個地方都有天空之鏡，國家AAA 級名勝！

咁真係會瘟疫糧食危機

南方雨季好多時候浸開啦

祖國偉大

頂 嚇q死

有黨未得囉，你肯渣緊個信念，相信黨，就自然可以克服一切困難

埃及係蛙災
中國係鼠災？？

水圍財，幾好！

以為睇緊明日之後

捉黍食 正 鼠疫全開

水為財呀，好事好事。

今朝對番五日同十前水位
三峽放極都有，下游

近排個市係咁升，以為庫房浸左

鼠疫

呢幾個月美國電視台黎

等左咁多年終於支爆

仲有蝗蟲 鼠疫 豬瘟同新型豬流感

關我地咩事

水為財
支国又贏

中國地大物博
洪水過後土地肥沃 適合農作
不需再依賴美國

其實都真係好撚多水先可以浸到咁，之前其他國家嘅海嘯都好似冇浸到咁誇張

唔捐得幾多，賤民點死共產黨wfc,留返啲錢預備中美冷戰/經濟戰緊要啲

真心一問
無線有冇報過一次？

仲有咩災害可以黍但未黍？

日子一定係調轉左

水都威尼斯

問過朋友，其實離市區好遠
係杭州外圍嘅城市
宜家仲要撞著天文大潮嗰幾日～
我好興奮呀

岩岩有 約30秒

冇得漏電了，因為電都斷撚埋

唔信 咪燈

沒屍兒沒屍兒,你有冇見到有屍先?沒屍兒姐係冇人死啦,相信支那啦

中國威尼斯好靚

話唔可信都係5毛黎

通常見到 大紀元fake news,大紀元唔可信，大紀元假新聞之類都肯定佢地係5毛，個手法似香討話毒果假新聞一撚樣

而大紀元係最早揭發新疆集中營，果時個個都畀5毛fake到以為係假新聞

你班支那仔真係日日mon微博

終蟈人又有免費糧食

究竟今年大陸死左幾多人

唔好戇鳩啦 大紀元應該三成真三成假四成誇大

無事嘅，少少水唔會影響到中国

唔知啲核電廠變成點呢

小英好勁

無事啦

中國人又多錢又多
一定控制得好

你班人唔好唱衰中國

最多咪廿幾個
不能再多

死咁幾十萬低收入人士，平均收入又高左

幫你補多幾張圖
武漢江灘公園個涼亭得番個尖尖

武漢浸係會等同滅頂，睇下面幅圖就明
因為成個城都係低洼地區
宜家嚟堤壩最高水位仲有兩米多啲
武漢加油

願公義如江河滔滔

相信黨, 你係咪有意見

滾滾長江東逝水，浪花淘盡英雄；
是非成敗轉頭空，青山依舊在、幾度夕陽紅。

沒事兒有戰狼

假消息！？又想呃捐款！？

咁都仲有2米幾
8-9月再睇下點

洗下地啫大驚小怪

支國陸沉

搞到東南亞旱災
而家比晒d水你啦

小粉紅：gdnmsl
但水災當睇唔到

小粉紅幾時救國

大元紀講到話三峽大霸會崩塌
到依家仲係1d事都無

用來發電 賺錢架咋

點解會浸到咁

2米
我就信政府
實冇事

浸阿！

佢係咁放水個霸咪冇事
不過下遊浸到仆街

其實想問好耐 就連大陸自己網媒都有報 點解香港啲媒體完全唔提？？？不論黃藍都冇提

但係上證今日已經升到3400

個觀音閣好型

希望死多啲人

浸左先叫我睇新聞

呢加咁少水 十四億人一人啖都無左啦

啲相影得好靚

可能電視台同報館都浸到運作唔到

浸下水je又無死人, 日本一日就死十幾件
大驚小怪
水浸無人死, 三峽唔會決堤, 信政府無事!

想拎啲高清既做wallpaper

可防可控

其實唔會觸電架咩
D大陸喱仲喺條街到9 fing fing

沒事兒，小支支夏天玩水上樂園咋嘛

支國最美麗的風景是水

同建制講，你咁愛國，重唔上去救災

無得涼冷氣食西瓜了

播啲香港人關心嘅新聞 （黃藍都係）
水災？邊個有心情關心？

聽晚食飯問吓啲藍狗不如一齊捐錢比大陸好唔好

殯儀業直線增長

9 個閘開晒洩洪
想唔浸都難

沒事兒 沒事兒

唔好成日FF會出事好冇

D水係咪唔識走 點解可以浸到咁高

庫房？

夏日炎炎，有乜好得過落街就可以游水

治癒，希望全國實施

錯啦，都無死人啲木浸壞咗就真

等鼠疫

小小洪水無事既，都未浸晒上海，邊度有事wor

十幾億人, 一人飲一啖水都無事啦, 點解中國人唔飲水?唔口渴咩

浸浸

威尼斯

其實點解會有咁多水？邊度嚟？唔會落哂㗎咩？

水平線

水為財，浸爛起返又加GDP，支那發達了

肥水不留外人田，你識乜野?

政府幫你捐咗啦

大家快點買米 下年無米食啦

唔驚 相信黨
發大水 發大財

水都真係靚

水為財
厲害了，我的國

唔好理
繼續笑美國示威、侵支持度跌

撤底杜絕地攤經濟

呢個bgm咩事？

Who facking care

法國saint michel潮漲時都係咁啦，沒事兒

個水漲速度快到

東方威尼斯
振興旅遊業

有無水災概念股

唔食大陸米

冇事！咱們有党

水浸都係黃雨

報日本就有

雨水為大地帶嚟生機。
洗晒所有野！

天滅支共

有呀 約30秒

分裂國家

爛左要起過買過咪有增長

點解決暴雨帶嚟嘅諸多問題
土地
農產
運輸

其實唔救返啲人咪少啲嘢做

水位咪增長左 過埋香港頭

免費水上樂園你識條春咩
香港哩啲爛鬼地方熱到仆街
人地就風扇都唔使開

第二set圖都係武漢，寫住武漢水警
第三set圖係鄂州觀音閣

中國或成最大贏家

千祈唔好有事

支那威尼斯

點解冇落雨都會浸？

dllm cctvb

浸左啦 冇咁勁咋麻

浸到咁，仲洗乜怕蝗蟲

大紀元唔可以盡信
但信有水災，亦有相video佐證
CCTVB亦好努力淡化件事

杭州 重慶 武漢都有份wo

應該農作物豐收，周圍都有水稻
又有池塘養魚魚，雞泡魚做刺身

總之
沒事兒

成日話主要城市冇發展空間
黨依家畀機會後生仔咋！

唔好過

中國最後一定逢凶化吉 大事化小事
小事化冇事

新聞無講過

又唔係滅國都唔知有咩好報

買泰國米丫
大陸會全球搶米
同搶口罩一樣架
香港政府無撚用架
口罩如是 米糧如是
軍事經濟糧食同所有物資
國安法乜都可充公配給架
大陸蝗蟲出動香港人注意

國安法係乜都要聽政府領導
只要政府覺得有理嘅乜都得

大家要自保
買定夠一年嘅米
今年大陸水災蝗禍
下年大陸一定有糧荒
到時實全球四處搶米
無人可憐無人救香港

咩叫保證水位?

仲見到咁多樓, 無事啦, 相信黨

唔好再浸啦
好慘

我講緊九州

雖遠必誅

好羡慕，一定好涼爽
香港鬼死咁熱

天佑九州熊本

點解影住啲老鼠都要抖音

1m 雨量

李梓敬也不會

天滅中共

中國或成為最大嬴家

天氣之子

係囉冇浸死人囉
沒事兒

又造謠 中國根本冇事

就算成個中國都水浸,共產黨依然係唔倒台

相信黨

有無衛星圖睇浸左幾多地方

即係點樣㗎

懶得轉繁體

死撚曬先開post 啦，咁小事堂堂大國驚閪呀

東方威尼斯--中國

你媽浸了

屌大驚小怪 年年都有架啦

增長對支那黎講係求其篤個數落去

核電廠

冇死人!

唔減炭排以家咪食返晒

中國人命連數字都唔係

幾時到廣東福建等！！！！
香港人D大陸親戚最多肯定係呢2個多

一定無事啦輕鬆，仲有成兩米咁高wo

強烈譴責上帝干涉本國內政

侵還侵 唔好玩咁大來到香港

你識條春咩..
中國人 水為財阿..
發過豬頭

More please

Holy fuck...

假㗎，TVB都冇報

無浸，信黨

之前睇過片係酒樓啲人浸撚住咁飲茶
啲水位起碼到小腿中間

小英悍跳預言家

水為財
發lu

李梓敬d片

有無保險賠ga?
香港o個幾隻點解仲升緊既？

今次發大財了
班貪官

浸到咁十啖都唔掂

最緊要有事

支那叫後天呀

Take care手足

冇事冇事，我地中國有14億人

支國擁有全世界水力發電最豐富嘅資源，應該向世界宣揚下

八月都未到

其實停左雨都好,咁大面積,點去水都係問題wo

好靚 東方威尼斯
旅遊業go go go

已慢左，上游已冇落幾日雨，水尾，現似放慢左

定點降雨

浸完唔知會唔會有大瘟疫呢？

Youtube 都勁多片啦，荷里活都整唔到咁多CG

杭州好靚

亞特蘭提斯城原來唔係傳說

依家

肺鼠疫死亡率好高

違反《黨區國安法》

無事
中國人咁強大 食草都捱到一年
呢d小事啦

荷里活
讓一半的中國人浸起來

無事

唐伯虎點秋香

真心，對中共黎講係又贏
事後只要報d咩咩救人奇蹟，咩解放軍只能食即食麵都要救災，又拉返支持度

咪撚燈呀屌你

想學野 點解會浸成咁

差個大地震

周圍都係蛇

咪就係

一定唔會有事，天佑武漢

春螢提醒你，中國有14億人，80多個城市

落雨落雨落雨

冇事既,信政府,唔怕

侵侵

不要忘記，中國有14億人

惟 願 公 平 如 大 水 滾 滾 ， 使 公 義 如 江 河 滔 滔 。

自然災害已經好難影響中國政治

下水道做得唔好咪浸
香港仔呢啲舊區都係易浸
仲有澳門都係大雨少少就浸到仆街

青島之前係德國殖民地，下水道係全國最勁，從來唔會水浸

正常你個城市有幾大，下水道嘅規模都要一樣大

支那人只係粒數字，非支那人就係人命

唔洗再飛咁遠污染威尼斯啦

嘩咩都用電話畀錢好撚柒鳩先進呀

幅圖上面點起野

求片

可以轉食水草

內文杭州條link就係

浪花屠盡英雄

咁多水清潔殺下菌

最美水上國家

氣候極端化先大鑊

華中咁浸法糧食肯定失收，東北同雲南又有蝗虫

睇黃曆又話年尾會大旱，未計中國三面有軍事壓力，真係開咗十戒天災mode

小鳳姐

災難片畫面

仲有水浸完帶黎既疾病呢 環境呢
咁多樓冇左 d 人會唔會被消失

變晒海景樓 樓價GOGOGO

假既，有共產黨點會有洪水

水陸兩用車厉害了我的国

第時想去中國邊個內陸地方，坐船都可以直到，中國強大了

缺堤

好可愛

原來呢度先係水舞間
又一城冇得比
香港又輸了

仲要加d濕鳩九支孖六音樂同笑聲，支那片最鐘意咁配搭

唔好推啦

睇過? 撚有事咩, 多難興邦吖
連登又燈

冇事呀 屌你 党都冇批准

小病嚟，有心

水為財！
想窮都難！

一定唔會淹沒變古文明既
集氣

咩呀 新聞就係新聞啦 照理應該播

年年都浸 連登仔唔洗太過期望/緊張

有冇方舟

中國最美麗的風景是洪水

想地球可以環保啲 天災最實際

政府建設中國版水上威尼斯, 振興旅遊業, 支持

叫春提醒你, 中国有14億人

武漢好似改過圖喎

好誇張 以為電腦ren出黎

中國威尼斯

洗地啫屌

睇緊台灣啲節目
話支那想唔講，但普京打俾屎總慰問，之後爆埋出黎

屎但啦

暴雨同洪水違反咗國安法

班人犯哂國安法啦 係到造謠咩居心
係咪想好似李文亮咁既下場

一方有難 八方支援
支援者：加油

可防可控，努力攻堅

參考阿特蘭提斯 開始發展水下城市 中國技術
領先全球

全部都係假新聞！我哋祖國咁犀利點會有事！
樓豬已違反國安法

咪玩啦，國家級水壩你估係流嘅咩，過兩日冇事啦

幾時到上海呀diu

快架啦

偉大的中国十四億人民,一人飲一口就沒事了, 你們別造謠生事!!

東海龍王

水為財，浸一浸會發大財

都未到上海

九江都係江 湖北都係湖 有水有乜出奇？
大驚小怪

信習帝可分紅海

四川唔玩水，玩火

地鐵站上面點起野

點解咁年會咁撚大水，係咪耶穌要用洪水滅支了

佢有幸睇到喇

支那啲曱甴老鼠係咪浸死哂喇？ 定變左水陸兩棲？

天佑

海上

厲害了！我的國

東方威尼斯咁 有得威

唔好自 浸內D先

東方阿特蘭提斯

天意底撚死

push

全國都有海洋公園玩了

心都涼

Fake News

識咩丫連登仔，水為財，咁先證明大陸發到豬籠入水

杭州真係好靚😍

中國可以實境拍攝

冇左大禹邊個冶水

各國封晒關都可以傳播全球
痴撚線

Be water

轉做亞特蘭提斯 有得諗

無事無事 一定無事

BTW 抵撚死

觀音閣係最正常
計過度過

香港人梗係關心第二家鄉多啲

（ 第一係英國或者台灣

點解可以浸得咁勁

我朋友說上海已浸緊

水為財 沒事兒
今次又爆GDP啦

黨話經濟有增長就有增長啦

好少姐 都未見過大蛇屙屎

增長唔靠鄉村，二，三線城市，中共話之佢地死。

Hahaha

黃色暴雨啫
沒事兒

馬浚偉.jpg

船尾擺水灘, 水灘送貨, 小船夜市, 游泳班
發大財!!!

水為財啊～由重慶到上海都浸過曬
中國發大財！

大紀元
trump認證嘅真新聞

轉頭返黎睇下

美國正式啟動離開世衛
巴西總統確診對當地有D咩影響

新聞音樂........

坑殺人民的設計

最好笑有人話年年都會咁想淡化影響, 大佬如果年年都會發生, d人會冇準備? 會有咁多人命農作物財物損失?

呢個係日本東京用黎儲水，旱季好似可以申請入去參觀。

仲未有長子之災

普京都係手足

習近平

上海都成日浸

1000mm

出奇地最尾張相幾靚

或者真係無芝麻嘅世界先係最靚

冇事啦少少水

會唔會有全國水浸地圖睇 應該好歡樂

水災+瘟疫+蝗災 3 combos

水災的直接效應包括有人員傷亡、建築毀壞（如大樓、橋樑、下水道系統、公路、運河）等。
基礎設施的損害還常會造成電力傳輸和發電系統的損害，甚至引起連鎖反應造成大面積斷電。洪水還會損害飲水處理和供應，從而造成飲用水短缺。洪水可能破壞排污設施，還有可能嚴重污染水源。未處理的生活污水混合洪水會造成水傳疾病（比如傷寒，霍亂，賈弟蟲，隱孢子蟲，以及一些和事物地點有關的疾病）的產生概率大漲。
道路和交通設施的損壞還會影響調動物資和緊急醫療救助到受災地區。
洪水還會淹沒田地，妨礙農作物種植或採收，從而造成人類和家畜的食品短缺。嚴重時甚至可能造成整個國家的歉收。

睇嚟連嗰天都唔鍾意紅共，

人禍造成嘅天災陸續有嚟，眾巴絲有咩睇法，小弟求賜教

可以發展成威尼斯咁
國家控制緊啦
d水好似e溪流咁姐
唔怕

幾時加多個地震

有舊片係剪咗支那水浸觸電大全

依度都係

我睇過個documentary
歏為觀止

以後唔使去威尼斯，偉大既祖國就有水都

所以要抵制TVB

TVB安排藝人臨時記劇本Sell產品 曹永廉狂呻：好多嘢記呀！

成日話哩樣罷唔到，嗰樣無幫襯開，哩樣你走唔甩喇掛！？

中國轉做水要話你知

重有一段距離，要175
三峽go go go

萬劫不復

理撚得佢全中國都變水都
全國加埋一定唔會死超過30人

有習大大一定沒事

死哂最好

不用理會，大陸猪

水為財呀連登仔識乜野

堅決反對洪水干預中國內政

支爆唔係夢
星期日，投初選

新型水浸

其實對中共黎講 2 3線城市d人死哂都無所謂 真係當清低端人口

等上海都浸哂先開po啦

未來水世界

大航海時代

依d就真係 sea to sky啦

係傳播全球令全球各國封關，但已經一發不可收拾

上海居民居海上

（負）增長

都未過頂，少少水浸係到嘈，即係唔撚信黨

水圍財陣法

中國或成為最大贏家

真係岩岩好

香港都有幾個類似嘅蓄洪池 不過細好多
另外有幾條雨水排放隧道 係半山收集雨水

洪水犯國安法，拉得

神明保佑

以家水頭其實去到邊?

全國變威尼斯

國富民安 風調雨順

新旅遊景點 -> GPA 過5

唔好唔好

唔好危言聳聽，樓主已經咗犯國安法

Fake news

水浸冇咩問題啦
完

痴線 中國咁大 多條毛咩

哭撚左

而家係成條河既水位高過城市堤防既高度

日本大雨少少都無限放大

假新聞黎ga，中國一切安好，發展強大

幾時會浸到去廣東地區好想睇深圳浸到咁成日見支那仔用深圳黎串香港好撚煩如果到時會浸到咁就知咩料啦，根本深圳好多方面都比唔上香港

通常一個地方大浸完好易有瘟疫，天佑中國

咁所有新聞台都冇報
Now 有線都冇啫

支國又贏! 可以發展成新威尼斯

旺角花墟隔離都有個，唔好睇小香港

無睇水渠務處，不過某經濟強國就無呢樣野啦。

我唔信！
中蟈一定無事兒！

屌
一睇就知假圖
你當我国係水池咩
啲水會流出海架嘛

大陸一定無事 一定無浸
有浸我裸跑

浸左一半都仲有七億，邊有咁易

不用怕, 信政府

lm

只要北上廣深無事, 中國都唔會有事, 你哋唔好唱衰中國.

相信政府 唔怕

中國地大物博，呢啲濕濕說⋯⋯

武漢水位繼續gogogo
越嚟越近保證水位啦

Cctvb 冇報過？

tvb都冇報 假新聞
一定係美國佬搞事
啲水收左美國佬錢
最美麗的救生員

水上之都

之前唔知邊個歐洲國家話啲肺炎可以經水傳染

幾時浸到一線城市

你班人真係唔識. 而家全面小康，放水做泳池都吹到咁大

其實tvb先真正貼近香港人，因為真正香港人係會who fucking care中國死幾多百萬人

一般十有七八係真，不過佢中國內鬥咩咩新聞你就信一兩成算

建設社會主義水上城市

水敬龍

你講咩呀你
保8 持續增長 不是夢

玩開三國都知
水災之後就係瘟疫

渣㗎

這是不夠的，還要浸得勁啲